嘩，呢個咩女團黎??點解D成員素顏都咁靚

好少見有女團素顏都有咁靚

Jisoo

珍妮:

Rose:

Lisa:

8/10

笑話嚟？
10/10

Lisa

垃圾泡菜

你班酸民講仲有邊個KPOP女星素顏靚得過佢地

唔希望繼mml粉皮同印度佬之後再多件低汁打手

唔好亂講
冇打手
同娛樂台手足分享D高質素既女團

樓主小心，連登仔鍾意素顏變另一個人啲團㗎

打手太低質了，我地係改革家

Blackpink is the revolution

Lisa 真素顏

同埋rose個張係化左全妝
佢隻眼好似金鐘國隻眼咁細隻又點會咁蠢自殺比素顏你睇

口味咁獨特架原來

Ching所言甚是

為KPOP帶來一股新風氣

入面有個係我老友黎

食開劣食？